想做夾公仔機台主有咩要注意

夠唔夠肥？

同屎大差唔多

夠唔夠紅先？

點解想做，無錢賺㗎

話晒都係自己盤生意

台主？咩嚟㗎？係咪要上殘酷一叮？洗唔撚洗扮埋關德興？

蝕到仆街

巴打自拍比人夾相好過啦 包上樓買車

搵屎生 頭馬細B哥學下野先
你應該都係求打個和...

想學下做生意

蝕小小都接受到
主要想拎個經驗